將軍澳義士單嘢好撚鬼

啲曱甴話冇嘢就即係一定關佢地事
唔係點會搞場大龍鳳話唔關自己事

1

2

3

4

5

射tg入停車場點講都講唔通

其實根本唔洗斟酌咁多，全部都係始於政府、警察
睇返歷史，大把朝代更替都係天災引起。
由6到而家已經夠哂理由岀黎反抗推翻政權